保錡＠ERROR秘戀「性感女神」沙律 拖手睇楓葉斷正(2)

ViuTV最近連環爆戀事，繼MIRROR成員陳卓賢（Ian）拍劇撻着混血索模盧慧敏（Amy Lo）後，《全民造星III》的CY和卡文又被發現拍拖搭港鐵。《蘋果》讀者盛小姐日前透過「爆相爆片」分享，原來ERROR成員吳保錡暗交「性感女神」張沛樂（沙律），二人前日（2日）下午4時許，被發現在元朗工業區附近手拖手行街，非常甜蜜。

沙律默認戀情

《蘋果》昨日致電保錡，問是否跟沙律拍拖？他「吓」了一聲，然後說：「遲啲同你傾呢件事。」是否要先向花姐「備案」？他口窒窒說：「唔係，做緊嘢呀！」然後匆匆掛線。記者緊接致電沙律，電話已長響沒有人接聽。之後保錡再以短訊回覆：「其實我下年都30歲，都應該為未來打算吓，2021希望所有事都做得更好。」而沙律則默認戀情：「我同佢都夾，而且佢情商好高，都符合我想要嘅。」
現年29歲、擁有35E惹火身材的沙律，在2019年尾宣佈跟林耀聲和平分手，3年情斷。沙律最近突破性感尺度，為司徒夾帶影了一輯露波邊的性感相，揚言新一年正能量爆燈！而與沙律同齡的保錡，在2018年參加《全民造星》時被嘲似八両金，並在節目上喊住自爆因為冇錢送禮物畀女友被撇，加上輸比賽及失業變「三失青年」，幸最後獲花姐賞識加入ERROR，先後為ViuTV節目《鬼同妳上位》、《大發夢家》、《港男入贅手冊》、《花姐Error遊》等做主持，有很多不同工作機會。

保錡正印回覆

poki tg group癡線fans護主中

條女咁好都唔珍惜

保錡fans 表示：

你話姜濤我都明
點解poki都有小學雞fans

呢D仆街仔一定要聲討

正印Carrie

vs

外遇沙律

開到2

推到條仆街收皮

娛樂台開2係好誇張好唔常見

推件垃圾

因為呢單野夠爆

推

POKI 真識食

邊個大波揀邊個好撚正常姐

一隻手拍唔響
好在女方堅強唔係又一單cctvb暗星Danny事件

揀大波冇問題問題係佢分手都唔單聲

食親都靚女
幸福的賓周

咁又未超越到羅天宇

羅天宇食到果幾個都正到PK

大j食沙律

問題係佢唔講分手偷食
分左手既理撚得佢揀邊個

ViuTV羅天宇

太粗是我的印記 太粗令你心也喜

同埋保錡1個鐘前online左

原來佢係入面？

係 我估佢一直mon post

保錡：d fans 覺得我可以解釋到，點算

而家知啦

屌你老味poki
為error諗下
檢點啲啦仆街
係咪想冇野撈呀

呢個就係保錡既回應

屌你老母馬子仁
屌你老母保錡

冇撚嘢? 人冇公關真係……
btw佢啱啱輸入中又冇咗

證明娛樂圈真係翻生娛樂到人

解釋左咩？

咁仆街
希望佢事業無成

解釋左同女朋友無聯絡一個月

唔撚係啊，佢都食到沙律

無既 你咁做只係話俾人知自己係處理事情幾咁唔成熟姐

男未婚 女未嫁

祝願佢一生帶帽

沙律除左大波之外
根本無可取之處
佢同杜汶澤拍嗰啲節目
已經睇得出呢條女係冇腦同on9
把聲又難聽又男人 一身都係公廁味
每次都只係努力show對波

仲要無啦啦喺IG串個正印
明明自己做緊第三者都可以咁串柒柒

呢啲女拎黎屌下做下sp咪算囉

做老婆做女朋友梗係Carrie

性格差又無料

根本就睇唔起error

退出吧喇咪連累隊友

有無條仔個樣睇下？

保琦都屌到
睇黎有身份証就食到沙律

大j都食沙律啦

Carrie正勁多
又識日文又有唎酒師牌
起碼有內涵先

鄧健泓呢

明佢老母咩！即係偷食兜唔到囉柒頭

小美都係度

姜濤反而多師奶
保錡fans多數好細個

poki今舖路人好感度變零

我就係個路人

一班偽君子

琴晚未爆呢單已經睇緊post 幾鍾意林耀聲原來佢舊菜做人第三者

成班盲粉

休乜撚息？好似講到佢冇做錯被人屈佢咁，好心啲盲粉咪死撐啦害撚死佢 今鋪仲唔星途全面休息咩垃圾保錡！

仲要被個咁樣衰嘅男人帽
真係幾嬲吓
一直覺得保錡個樣好唔順眼

上個po好似有人po過一條女ig，話係聲哥現任，又係大波波

偷食我地唔理

最on9係同女人嘈
係你岩大家就明咩事啦屌
唔撚用腦

成班冇腦有咩偶像有咩fans

選擇性失明

保琦你咁撚唔鍾意error咪quit囉
老鼠屎
一個害全隊

搞到唔撚想睇error既野

講得岩
藝人都係人 會偷食都好正常

其他嗰3個好無辜

想睇肥仔

我都唔撚想
我好撚鍾意error

冇error 保琦你依家都係冇人識架咋
唔好諗到你自己出d歌好撚高汁啦

唔該快撚d踢走保琦粒老鼠屎
比佢專心一個人發展啦

其他三個我都鍾意呀

Dee哥喺error遊話齋：
一個團隊總有老鼠屎

咁應該會燈到冇事
定今次牙美破燈

唔止無膽跳bungee jump 連講分手都唔夠膽

之前睇error遊
覺得佢講野太誇張 但又唔好笑 成個畫面好尷尬
又好多野都唔敢試 婆媽到覺得煩

都唔係 c9 fans都好多
靚妹唔鍾意呢type

佢ig依家唔比人留言呀 驚呀？垃圾男人

見到美心廣告唔理對錯已經唔想撐

本身冇留意開error，呢家令到我留意佢了
Btw 之前睇蝦條哥YouTube 條女做某集女嘉賓已經覺得佢幾正，唔出聲以為係架妹
但估唔到 bf係error 保錡

2018年既廣告...

想食沙律

2018年呀ching

佢自己都唔鍾意error咁 成日一出黎就串柒柒話無budget 好黑人憎 有無諗過其他成員會好尷尬 一行出嚟又un身un勢 點上大枱
利申 好鍾意其他3位

都幾肯定佢係想一腳踏兩船
黃撚左 條新女又認埋先順勢話同正印分左手
垃圾渣男一個 緋聞拖垮埋error冇job撈
其實正印幾靚又有親和力 唔需要糟蹋自己同保錡一齊啦

咪衝出嚟柒啦ching

佢班垃圾fans真係on撚柒9，之前就玩乜鳩學號pk01 pk02，乜鳩班長。
而家就盲撐到仆街

等是旦一邊放料最後嘅whatsapp圖

肥仔賣點跳舞，穩重，有領導才能
阿dee賣點演員，搞笑
193賣點搞笑靚仔

保崎 係零

個沙律醒啲既，岀黎話唔知條仆街有女朋友
咁就即刻拎埋受害者光環啦
係IG 咁樣串77根本就百害而無一利
波大係咪真係無腦？

賣樣衰（偽）老實？

賤男 唔好講渣男

醒點會受保錡溝

佢個樣真係error

波大無腦先會大棠咁多人去大棠偷情

lm

姐係助攻幫poki認左偷食
無腦真係無腦

有冇人覺得保錡好似妮妮

笑左

偷食唔理嗰個係唔係膠嚟㗎？

丫，呢個世界真係好撚多弱智

邊個妮妮

這對夫妻個女

佢tg group一講啲踩保錡即刻blk左佢
惡撚過共產黨

以為講梗個老母

近排先開始睇花姐error遊 覺得佢哋好好笑 好想繼續睇佢哋嘅節目 點知保錡條撚屌偷食

食張沛樂已經係幾個月前嘅事，事件被爆前保錡一直都無同現任分手，成日偷食終於出事。

畀林耀聲食過係咩感覺

可靠消息係女方主動

沙律主動真係幾難拒絕

美女廚房

沙律咁淫 我都包啦 正呀

玩音樂好易溝女食女
林俊傑同保錡就是成功的例子

當小豬死㗎

仲要識時間管理

汁？

個mk格上唔撚到大場面

即係一腳踏兩船啦

肉食女

係呀，張沛樂不嬲都知保錡有個女朋友

張沛樂透過電話訪問，回覆東網堅稱並非第三者：「我絕對唔係第三者，任何事佢都會坦白同我講，而我100%信任佢，以我所知，佢哋已經分開咗，而且呢段時間基本上都係同我一齊。」而保錡表示：「同前女友已經冇聯絡一段時間，回復單身後，我同沙律剛剛開始發展，希望大家畀多啲空間。下年已經30歲，要認真為未來打算，所以會更加努力專注工作，希望未來得到更多人認同及認識。」

醜樣又窮咁多

硬係覺得沙律好大食
Carrie應該唔太熱衷搞野
成件事就明哂

臭雞沙律又想靠桃色上新聞

我想玩佢對波

一個鍾意屌西到谷精上腦嘅on9，一個波大冇腦
=絕配
鄧佢ex開心 唔洗俾佢哂時間

心智未過架啦一定

我都覺
有冇諗過係肥仔阿Dee 193 carry你啊
成日嫌三嫌四，睇下自己有咩斤兩啦
Error有你簡直係負累

肥仔今年個solo仲出唔出到

solo應該唔影響掛...
仆街仔累咗Dee哥同193

ViuTV新年預告同下集膠戰仲有poki
ViuTV真係唔使雪一雪poki避下風頭先啦
繼續派佢出來焫著班觀眾

33

一個男人冇聯絡條女一個月都要搵女解決嫁
自己唔食，細佬都要食

天后男朋友都偷食，我呢d奀星偷食有咩出奇

衝埋來的確好難抗拒

原本條女正啲喎

poki應該認波唔認人個隻來

怕佢連累到Error 其他人
但又唔想見到佢
好矛盾

個名解釋左，係一個PK

如果抽起廣告就可以唔出場唔焫馨觀眾
但一抽起就搞到Error其他3個冇得曝光

本身佢自己都唔係好理Error
依家仲要累到隊友
之前造星都好多人唔鍾意佢
係拍完Error 遊成功洗白
有好機會都唔好好珍惜

小美之前睇error遊係咪中意poki燈到人呀

係喎
佢呢排先開始留意mirror同error，即刻一團一單新聞

激安百貨error上嗰集
其他人都正正常常 得佢一個high大左咁
又唔係好笑 搞到其他人好尷尬

自救TV 都係啦
訪問曾俊華幾咁尷尬

error其他三個點算
利申 今日第一次認真睇error啲嘢 睇到error遊第九集 一上連登就見到咁.....
我仲好鍾意肥仔 dee哥同193㗎

希望小美會留意埋大海契兒燈下佢地

字都打撚錯 佢真係一個好冇內涵既mk仔

我係睇自救tv先認得同真正識佢地
覺得肥仔193同dee都叫努力想進步 為個團好
poki真係下下都懶好笑又尷尬 個人又hea
以為佢訪問會認真做 點知又係亂鳩咁黎
最後一集佢喊曬口話好中意音樂 之後睇埋error遊對佢有d改觀 點知原來人如其名pk黎

巳
已
速成 倉頡完全唔同碼

支持推到保錡跳樓

講真Carrie 咁靚 唔明點解之前咁多人踩佢

因為佢哋鐘意沙律呢啲P圖二奶臭雞囉

我都係
就係Error fans 先覺得嬲
一齊努力到依家
就比poki 搞到咁
飛起佢算啦

因為佢地都想做保錡

波同樣嘅對決

保錡一定係賤男
但有個位有啲奇怪係點解前一晚講完早抖
成個月條仔唔搵條女 條女又唔會搵下佢
然後大家無搵大家
再無啦啦一個月講新年快樂係咩玩法

3哥好慘

Carrie 之前話佢冇去保錡屋企人聚會覺得佢可能嬲左嘛

但聖誕節平安夜呢啲日子點都會搵吓掛
覺得嬲更加要搵啦

11月27呢啲閒聊係最後對話，之後一直無揾大家，咁都叫情侶Carrie自己del咗msg喳嘛，完全唔make sense喎

唔好整衰膠戰啦屌
唔撚想睇到有吳保琦出現呀

精彩阿 邊面都好 繼續比料

懷疑佢地經常咁相處
睇d對話Carrie 應該俾人食住曬，講句野都要小心翼翼

保錡仲係IG PO STORY ，根本都唔撚Care carrie有幾撚慘

以後error3個出場就得

咁撚唔鍾意error就消失啦

又話暱稱肥肥但新年快樂又叫返保錡嘅

希望保錡拎佢個版本出黎俾我地食花生

唔知有冇追漏
個wechat係約炮?定傾吓計

如果係真係del咗
咁另一邊仲唔澄清
2個鐘前仲po ig story

保琦次次都秒覆條女
但條女隔成幾個鐘先回人一句我瞓嘞
中間有無delete 到message 都無人知啦

個女仔同carrie講係想開房
但wechat cap圖就無呢d嘢

佢有講係最尾覺得突然冷淡，驚係嬲左佢

殘酷嘅現實

驚就唔搵make sense咩

邊度有隔幾個鐘你點睇的？

CCTVB Danny仔都未跳

I like dee 同出post提過下肥仔

咁啱得咁橋姐

全名：仆街壹號

男方冷處理都正常嘅

唔好又燈

可能Carrie feel到唔對路，以為激嬲左佢，無所以無叫暱稱者

佢哋既關係可能本身已經極不平衡，
好明顯條女鍾意保錡多好多
做到好卑微唔出奇
利申：支持保錡攞第二個版本出嚟俾我地食花生

唔係鍾意先驚散會搵咩
不過呢啲文清女都唔岩保奇嫁啦

個女仔係舊愛B，Wechat係網民C

保錡理系得你地咩，最緊要氹掂沙律，有系屌就得啦

make sense
識好多俾人食住嘅都係咁，驚講多錯多最後拖勁耐

絲打M底

你可以上蘋果睇返完圖先問人

人哋5點幾send 完voice message 俾佢，佢隔成5個鐘先覆人差唔多瞓
條女原本同保琦講瞓一陣先但原來無瞓到
無瞓但成5個鐘都唔覆
就算拍緊拖他都唔慌有幾好感情啦

驚自己太chur住保錡佢會飛左自己
加一路都知保錡係出面成日溝女大把貨

希望佢唔會跳樓，入親娛樂圈嘅都係貪錢，貪名，貪女色，垃圾堆填區

宜家個指控係話偷食，未正式分手
如果11月27之後，保錡有用其他方式（例如電話）講分手，
基本上個指控已經唔成立

而且從wtsapp紀錄，佢哋過去呢個月（加埋聖誕）真係零交流，完全唔似普通情侶

係摩擦力

not me
我S底成日屌鳩人

睇對方咩性格，有d人嬲人唔想對方仲要煩住哂

同意，有過呢d 經歷既人會明白
係好唔make sense ，但係愛得咁卑微本身已經唔make sense

成個月

胸大果然惡啲

唉沙律做乜癡埋去有女嘅人度

真
我有朋友係對面嬲就唔敢搵，都有d係嬲緊果陣搵返佢就仲大鑊

反正11月底先同自己條女傾完計
12月中去沙律屋企玩貓

白痴都唔信佢無一腳踏兩船

個錄音得個一秒 分分鐘只係講個”哦”
或者其他好簡短一般唔會再覆落去嘅野
唔知內容好難講係carrie隔幾個鐘先覆人喎

咁carrie見佢去玩貓又唔會問吓咩
好怪

Whatsapp delete message 係會顯示 你已刪除此訊息

Dee ig: its ok bro

幾個鐘唔覆就好唔正常咩？
對方做緊野未收工咪唔text佢囉
仲要個女仔做依行，可能佢做緊野覆唔到好奇咩？

鬼知佢玩緊條女隻貓咩

屌Error其他3個點算

佢又無打卡鬼知佢係上沙律到玩貓咩

反而無人覺得中間有野delete咗？
個對話好唔自然

可能一路都知保錡係咁
諗住吞聲忍氣
點知一月由記者告知自己分左手

原本條女都好撚正

有無咩知情人再爆多啲

令佢順勢退隊

佢呢款陷家剷溝到就唔會珍惜
會搵其他新target

冇心發展就咪開始啦
仲要偷食
咪害撚左d女仔啦

坐等保錡攞cap圖出黎
（攞到先算）

吳保錡快啲同沙律結婚唔好再出嚟害人
Carrie值得更好

我純粹諗玩得貓即係得閒啦
咁唔會失聯咁耐都唔搵吓掛

原來有前科臭雞

咁馬子仁起碼靚仔又有家底
同埋又唔係一腳踏兩船

Voice message 得個一秒應該係左end topic?
之後條女搵返佢

你限時內del哂雙方先有「你已刪除此訊息」呢句
只del自己個面唔會有呢句
更何況「你已刪除此訊息」呢句本身都可以del

又話準備咗聖誕禮物 但其實有冇送出去
成個月兩邊都唔聯絡對方都有啲奇怪

所以咪話可能真係分咗手
只係唔係用wtsapp 講

屌保錡快d攞第二版對話出黎好想食花生

所以靚女都會被綠
痴線

鐘意音樂無用架
佢都無料 唱又一舊舊
作又唔掂

沙律轉頭就俾綠帽佢戴啦荒沙律會同佢條窮撚過世咩

有人post 左蘋果條link入保錡谷
今次保錡死忠會點講呢個？

享受搶野快感+博見報姐
保險錡都係condom

吓 佢之前拍造星1個時先話同女朋友分咗手定鬧交搞到情緒崩潰 重以為佢好重感情點知

保錡條撚好味 含到雪雪聲

保錡谷：

仆街 咁係咪會燈中成隊error

日本妹 vs賓樣大波妹
有好難揀咩果斷揀日系

保錡d fans 都冇再出聲幫佢講野

真
造星個陣好撚臭串
仲記得佢話佢似八両金都溝到女
勁自大
Error 遊表現到佢搞笑
睇完對佢冇咁反感

小美你不如鐘意廢契算啦

嗰陣佢講到懷才不遇 終於捱出頭咁俾佢fake左
覺得佢唱歌係唔好聽 但希望會努力之後會進步
點知追完po先知佢冇心做error 個格又衰
同佢講既珍惜機會完全相反
屌真係想error紅 希望其他人咪俾佢累到

唔係好唔正常
但一對熱戀中嘅情侶就少啲
更何況個男嘅基本上秒覆
唔係話個女一定錯男嘅一定啱
但就咁睇落就有啲怪
咁正常人都一定會放最有利自己嘅嘢出嚟

唔知係咪仲未有人發現呢個ig, 呢個其實係沙律隻貓嘅ig.不過近排應該有隻新貓布偶又開多個新ig

咁拍拖都有好多種嘅
佢地好似都兩年，唔係下下秒回秒覆都幾正常
不過我都建議保持距離，呢啲男歡女愛野都幾易炒車

成件事感覺好肉酸 好似將所有野放晒上枱面講咁
當正印講嘅野係真
其實拍拖分手好閒姐點解唔可以講聲
咁大個人好好處理感情問題都唔識
定係想側側膊食兩家茶禮咋

如果保錡有對自己有利既野，佢一早放左出黎

btw 天秤貓係沙律講緊自己，而天蠍係講緊Carrie.

男人老狗同個女人嘈仲樣衰啦
唔回應過兩日就無人理

我覺得最大問題係成個月唔講野。。。
好撚神奇

男人老狗被人屈冇講分手偷食仲怕澄清樣衰？

咪就係

好嘔心呢個女人

個Carrie 真係博同情feel
不斷畀料蘋果寫
點知愈畀愈多bug

下，得嗰一秒唔俾係講早抖？goodnight?

麻煩viu tv即刻抽起呢條友
屌你偷食已經好仆街
仲要世界級厚臉皮到唔認錯
根本唔值得捧佢做偶像
唔好累到error其他3位成員得唔得

暫時唔見有咩bug，乜都俾哂出黎，唔俾又話人講大話，俾又話人有bug

一係就開名屌啦 最撚憎人單單打打

沙律個大波=連登仔既bug

點解11月26號之後個男朋友無txt過自己，咁佢又唔會txt個男朋友？

正常情侶未分手會成個月無聯絡？

個男朋友11月底先同自己講完野
12月13已經上左第二條女屋企撚貓

咪講左囉，講左幾頁自己睇我追你po睇黎你係poki fans，你要信佢都好正常

可能真係女方以為男方嬲佐冇去佢屋企食飯
個女仔唔知點面對？但咁嘅情況真係建基於
一個感情唔係幾穩定或者成日亂諗冇安全感底下先會發生，個人覺得。

冷戰緊都可以冇聯絡㗎

識人真係拍緊拖冷戰過1至2個月，不過前提係會有嗌交嘅情況發生先囉，但依家又冇

我唔係佢fans 係就唔會宜家先留言啦

只係睇唔過眼大家淨係識畀傳媒帶風向
標題話偷食就偷食

咁你就叻啦，剩係睇一個msg就斷定poki無偷食

一直都叫男方俾證據證明已經散左啦
如果係約出黎講分手，約出黎嘅message戓者電話紀錄都有掛

唔似 妮妮可愛咁多

冇跟開呢單野
但睇回post 先知原來拍拖whatsapp 講分手咁common
我以為多數都起碼要打電話甚至面對面講

想知佢點冇心做error
我見佢error 遊認真快吞轟

誰管我 獨來獨往大時大節未提及我
每晚勉強全面離線未見得更易過
未曾犯錯 隔離了我 阻止我搞清楚
關注他 追看他 在螢幕裡牽掛
通訊被限制嗎 怎招架
單剔 隔絕我跟他 封鎖了嗎 沒對話
十四天 大概足以證實 他已狠心離棄
何以 將我消失 不再說起 想
約他 私訊他 別無視我好嗎
中斷聯繫了嗎 等他
回覆 答我 解說一下

屌你老未已經係5號既凌晨4點都仲未知到底佢回應過啲乜撚

可能係真係諗唔到點博，唯有扮瞓
大佬我瞓左啦對唔住阿

仲話唔理對錯

有冇人覺得隻八兩金好撚衰

應該唔會有人覺得佢靚仔，佢真係好樣衰，樣衰仲要個人嘅品格有問題。我係佢就唔好諗住紅

男未婚女未嫁都唔代表可以出軌 佢啲fans合理化夠未

拍拖拍到成個12月冇傾過wtapps?
搵鬼信
本身條女應該都好多野冇講

係 希望女方努力走出黎 佢值得更好

好撚好奇點解佢咁個死樣可以一腳踏兩船 仲可以有人迷佢

條仔咁唔成熟 沙律先慘

睇造星一果陣已經好撚憎佢
又自大又口齒不清仲要覺得自己懷才不遇
唔係因為CM Groovy撳錯藍燈佢都碌唔撚到入ERROR
明明星途已經唔係一帆風順就好應該安份守己咪撚累隊友
自己做錯完全唔識反省仲要賴鳩人
縮入個窿度唔夠膽正面回應 要d女人出黎幫口真係好撚柒

Error 入面Dee gor有才華肥仔歌精舞穩193又靚仔又有fashion sense各人定位都好明確
除左吳保錡 又唔搞笑又唔靚仔又細膽又自大
吳保錡既人生就係一個Error
呢種人只係永遠都係做一世下把位
我屌你老母吳保錡唔好影衰同拖累ERROR

沙律習慣左搶人野食，唔通真係當保錡老公咩慘乜

係 個樣真係好唔掂 佢啲fans鬧人盲 究竟邊個盲

因為好勝而搶？咁賤㗎 咁祝佢兩個長長久久唔好再害人

mk仔溝mk妹
好閒啫

都幾撚賤格
有個小小名氣就咁
造星時扮到喊苦喊忽又話比女飛又一事無成
而家女都未飛就周圍食女
仆你個街正職係食女獸黎

正印幾靚女 可惜
不過事實係沙律正好多

佢啲fans 講嘢打晒冷震 又問祖先又大佬好難想像係班c9把口出嚟 加上佢個樣完全唔存在睇耐咗就順眼 迷佢啲人應該弱智

講真
而家Error都算叫係有d人識
做人做到咁撚差唔安分守己
其餘3個真係比佢累撚死

cut一個都無影響吧

踢走佢其實就搞掂 呢隊野又唔係賣樣

沙律開既貓ig:

不過紀錄呢d嘢 carrie自己都知保錡都有 唔會咁蠢del咁d再擺出黎 然後比位保錡入掛

正印正好撚多

全部一擔擔弱撚智

追po見話佢ig 唔會po同宣傳error
但有自己solo既野就會勁po同宣傳
之前投票話error有冇獎都得 solo就話好想要第一之類
error遊都有下俾佢fake左覺得佢為個團好

會唔會係有啲野冇係whatsapp傾 直接打電話傾呀...
佢1月1個對話係叫佢保錡
上面又話平時叫開「肥肥」
不過都係仆街架喇

當初玩全民做星又話窮又話乜，依家有機會有得發展又搞啲咁嘅嘢真係自己攞嚟衰

先唔講呢單野邊個岩邊個錯
條賤男一出事咁撚多人出黎篤鳩佢 証明佢都唔係咩好人

唔洗發展啦 專心食女

男方連電話紀錄都攞唔到出黎

我唔理錯對
佢食咗女神我就要玩撚死佢

咁公道啲講 又真係好難攞既
叫你拎番個幾月前既通話記錄你都拎唔到啦
我相信件事冇咁簡單
因為成件事其實好唔合邏輯 如果你男朋友/女朋係無預兆既情況下 唔搵對方一個月 中間仲要有個聖誕節
其實真係冇可能

不過條友真係好撚戇鳩 明知自己公眾人物分手都唔留啲証明

Whatsapp 如果唔 backup，一換電話就冇晒 record

pk話一個月無聯絡，姐係佢地係11月底到12初分手（如存在）
Carrie個what's app紀錄到1127
佢1213去新女屋企
pk cap得返1127之後1213之前有來電/撥打紀錄已經可以反cap
一個月前電話紀錄點會咁快搵唔返無

擺明仆街仔黎
擺明無分過手
佢只要cap返12月初

點解我睇唔到突然冷淡嗰個位
即係26/11至1/1呢段時間
呢段時間唔係單方面冷淡係雙方零交流喎
中間隔住個聖誕，仲話買哂禮物，話驚個男嘅嬲唔係更加應該借聖誕呢個大好機會氹番個男嘅咩？
唔出嚟慶祝都可以上屋企見個面畀個禮物啦？

成件事宜家有啲鬼鬼哋咁

認真一個月前就咁係記錄真係會搵唔返
不過真係要搵可以去電話公司印番個記錄出黎既

我覺得條友1127前已經同緊沙律一齊 只係等緊聖誕前爆大獲 如果唔係佢咁洗咁急係1213就上人地屋企影貓post相
之後Carrie唔得閒去食飯 咁條友就順勢分手
我估分手就有講既 不過同沙津唔會係27後先一齊

利申：鳩估

所以咪話成件事好唔合邏輯
就算點冷戰 聖誕節都會問句 你死得未丫

入通話紀錄loop或者直接search電話/聯絡人就搵到
我前年嘅通話紀錄都仲搵到
除非換左手機
但1月1號都仲收到what's app，應該就無換

Iphone好似係keep 100個記錄

1個月內打100個電話
但宜家搞到咁大，要拎仲拎到嘅
我都想佢拎到證據出黎費時陀衰家

講真 佢地真係唔出奇 193 呀肥 呀dee 一日每日打一個電話都90個啦 加埋經理人 100個真係唔難
不過就算佢拎到出黎我都唔信佢 佢同沙律可以10幾日內close 到上屋企影貓 仲要PO埋ig
Error另外三個應該知內情 睇下佢地救唔救佢啦

似係想死攬
無銜接軌會好過出軌失蹤ddddddd嘅

覺得自己可以退坑了

我覺得問apple客服會拎得返通話紀錄

痴線㗎宜家講咩都俾你地追住嚟話我燈
唔使講嘢啦以後

唔洗架 直接問電話公司就拎得番架喇
不過老老實實就算佢拎到出黎佢星途都係咁大架喇
咁多人出黎指證佢其他黑歷史
我係佢繼續唔認+唔回應
可能過多排就冇人記得架喇

唔好嬲啦
最多以後唔話你燈神

冇人寫信投訴俾viu?
唔係咁渣呀連登仔

屌 食沙律咋嘛 大j都食過啦

冇文化冇學識得好得人驚

訓醒一推
保錡收皮未

踢走佢啦，條友完全唔掂

如果保錡真係一個月之前講左分手，點解一個星期前仲會upload一條有佢ex做女主角既mv情歌
12月10日係沙律ig個臘腸煲仔飯post下面留言叫人食多d菜
12月13日去沙律屋企撚貓
12月23日發佈有Carrie做mv 女主角既情歌
兩日前保錡同沙律一同發佈各自去大棠照片

其實條仔同你講完night 點解女第二日唔會同佢講早晨嗰啲 再唔係覺得條仔嬲咗自己 唔係應該會tum下佢嗲下佢㗎咩？

正常情侶見到對方唔搵自己都會問下咩事啦啲對話內容好奇怪喎 會唔會中間傾過電話架？

利申 唔撚係愛保力 我淨係中意193㗎咋 純粹覺得好奇怪

poki
you pk了

睇得呢啲on9節目 都呃到你 證明個個香港人都好易呃

保錡=時間管理大師接班人

睇 Error 遊都知呢條友垃圾

#358
佢係咪星途已完

能否放過error等佢自己單飛專注做音樂

利申：臉盲

依家花姐踢鳩佢出 Error,
應該都大把人撐

冇哂D 相 又del 留個？

男未婚女未嫁
我屌你老母啦
以加偷食呀 咩狀態都唔撚岩啦
正正經經講講句分手 你食屎都無人理你啦

祝佢成世比人屌老母屌老婆

Push

又性感女神又35E
我入黎淨係想睇J圖
唔想知d八掛新聞

沙律戰鬥力太強，又有玩gym

其實poki你偷食真係無所謂
但唔好搞到deegor肥仔193
本身話今年error好多節目我期待左好耐

正印carrie 靚好多又純，識日文把聲又甜，點解會揀食沙律

由呢個post見證到香港有幾失敗
樣柒賤男藝人+弱智盲粉都算
仲要連字都打撚錯
又巳又系 嘩香港人中文程度差撚咗咁多
盲粉戇鳩到連偷食都話無錯
遲啲分分鐘連強姦都無罪

可摸以貼多d J圖

屌你老母成個八両金咁撚樣都食到靚女
無天理

把口得掛

我係愛保力，想跟佢學溝女應該點做？

無聯絡一個月釣住前女友，仲可以氹到沙律信哂佢講嘅嘢。

poki有家底？

無 住公屋MK仔一名

唔同人黎驗眼啦師兄

襯造星三啲人仲係咁熱 換個新仔落去取代佢啦
唔想佢拖累error

會唔會同一個攝影師

條撚樣好似住大埔居屋 德x苑冇記錯

呢個垃圾中學讀佛教大光，後樓梯食煙逃學係習慣，周圍溝女，溝左個m記姐姐仔呃左人蝦條就飛左人，正仆街垃圾！

哇 我屌

幕後，喺休息室都唔會放過任何一個撩女仔嘅機會

無，窮系仔，Carrie 都肯同佢一齊兩年

啲妹妹咪成闈以為帽9啲男仔係正常囉
死港女

有啲咁嘅人做偶像，啲妹妹就黎覺得強姦都冇所謂

如果edc單野係呢家發生
我諗edc都應該唔洗退出娛樂圈

垃圾對垃圾幾襯呀

沙律條臭八婆，
又冇星味冇氣質冇才華，
出道多年零代表作，到今時今日都仲係賣波
周圍收兵水啲傻鳩幫佢做嘢，
螢幕前就扮晒Friendly，螢幕後就閪口閪面唔應人，
聽到佢講人是非把閪聲同MK妹口吻

有新嘢
睇篇報導咁講嘅話，點解拍咁耐拖個女嘅唔肯公開
明知條友周圍撩女仔唔係更加要公開咩

兩個都算係公眾人物，公乜嘢開？用個腦諗吓公司會唔會比佢哋公開啦⋯⋯但係其實佢哋已經算係半公開，有follow開pk 都知Carrie係佢女朋友

唔公開都唔會連屋企人都唔介紹呀嘛

點解新年唔叫佢肥肥

沙律好正

假膠？

呢間似大埔間藍店
保琦住大埔

老實講就算信你分手之後先一齊
我就當你11月尾最後對話係講咗分手
12月十一二號就同第條女po晒相上晒屋企撚貓咁
隔咗半個月都唔知有冇
急到咁 話之前一啲嘢都冇 都冇人信啦

Set 咗嘅暱稱≠一定要咁叫

佢分左手我話撚指佢揀魯芬啦 大乜撚波呀

條仔樣又柒格又衰都咁多女埋身，公平咩？

有佢唔睇error遊同自救tv了

沙律定CARRIE？ 講黎聽下

點解新年既祝福咁陌生情侶既話新一年都係祝大家一齊乜乜乜，條女個祝福行到同路人甲講咁

有證據就講
無證無據我話你係沙律都得啦

搭單問沙律憑咩做健身教練 就咁睇杜生節目都覺得貝貝身材好過佢 個pat操得有成果 相反呢條沙律做教練都成手byebye肉係做乜鳩除咗對唔知真假嘅奶根本線條唔好睇 點解有水魚搵佢教
貝貝成個身形正好多有線條 手臂又firm

就算呢張唔錯 但都唔會覺得佢係有做開gym嘅身形 成身好鬆

1/1叫保錡唔叫肥肥好似有d嘢咁
一個月冇聯絡第一句message
似新年send 俾普通朋友d祝福

我都覺得女方似 skip 咗某d嘢冇講

正常關係好地地的話
點會為食唔到餐飯而嬲
仲要1個月互相唔聯絡？
就算男方唔搵
女方又會唔覺有問題？
女方又唔會問吓咩事？
女仔第六感咁強點會feel唔到有嘢？
成件事好唔合邏輯

(猜測）
會唔會電話或者見面時
男方講咗分手意向
只係開不了口, 冇直接講「分手」2個字？
跟住男方以為對方get到
點知女方就get唔到/或者唔想分？

個whatsapp 對話好見外

繼bae之後又一對狗男女

個閪俾人屌臭哂

之前睇杜生d煮野食片
我覺得佢把聲好難聽, 之後d語氣又串,
聽到都唔開胃

聽唔明poki講嘢唔出奇

我都識人唔聯絡成個月 但講緊係之前有傾過嘈過關於關係上嘅問題
未見過瞓醒個覺就覺得唔應該搵對方

成個月都無聯絡仲叫拍拖咩

完全唔係Carrie喎

以為假膠

幾星期前睇過佢ig live fans問起error佢就串77唔想答咁 態度都幾差

個幾月零交流咁有趣
後生女唔搵男朋友一日都唔安樂ga wor

佢次次都係咁

叱咤個po有人話佢入元朗食B仔涼粉

咁熟口面
原來係同蝦條哥拍過片果條女

之前覺得沙律形象幾正面 係花瓶咗啲
依家有啲嘔心

拖吓手姐 都未影到碌鳩插咗入個閪度
兒登仔唔抵得人地食女

睇到之後完全唔覺得驚訝
搶人老公都唔驚
癡去有女嘅男人到驚閪咩

呢首呀ching

11個鐘前既留言都like

想分享下我同ex
果陣拍左6年
又係有時鬧交 冷戰
大家會成個月鬥氣唔搵大家
其實唔奇怪
之後如果有一方氹番對方就會冇事
我諗條女一月一嗰個新年快樂係預計poki會re佢之後好返

只可以話其實係有分手嘅跡象
但係明明冇講分手
佢就直接同第二條女一齊點都係偷食

沙律啦好明顯！
留意番

拍緊個陣點都有搵過沙律 重要藝人我唔信即分即拍

唔好cap蘋果全文出嚟啦

真唔真，有冇多啲野爆先

估唔到有2睇黎出軌呢D真係好多人憎

未見家長好奇咩

其實係保錡本身好黑人憎

沙律啦
之前都聽好多人講過
叔叔都照搶

份人仆街俾人屌都可以講到係唔抵得

分分鐘係條女自己放料出黎想打贏正宮啦
大棠合照星島又會有
仲要好似未卜先知咁 單嘢未通天就已經block定留言先
有冇咁啱

咁撚樣衰都食到女

但連登係邊個大波揀邊個

呢D 暗星行緊tommny 仔條舊路

唔中意呢家人

佢入行可能都係為咗食女
佢喺香港有啲啲名氣都大把𡃁妹俾佢屌

或者係鳩永痕呢

咁兩個真係夾喎

唔奇！
有啲第三者知道男友未肯同女友分手
就會幫佢手做決定
睇吓沙律嗰樣都似呢啲人

癲

佢無揀
佢只係排次序

同意, 有TRACK RECORD架MA

一定揀大波妹, CHARLOTTE, 起香港好罕見, 又靚樣
人生嬴家, 死MK仔咁都食到

佢唔係讀王笑之中學咩？

啲戇鳩係咁㗎啦
下下就咩私事唔理咁多
欣賞佢其他嘢
屌你老母 佢人品有問題呀而家
做人最基本嘅嘢都唔掂 講咩欣賞其他嘢
你唔去欣賞下啲藍絲廢老？

我都覺得有

Carrie應該有mom post，啱啱story回應

兩個都女神級
這些機會

為反保奇佢哋唔會理

沙律

峰迴路轉

呢啲咪勁囉
話唔清楚有冇公開對話嘅必要
但又留條尾話後話
明明俾哂對話畀蘋果

呢D暗星都開到(2)

有無沙律d 野聽下

你自己隱性gay就收返埋啦
有大波唔要要ipad on99

果然賓印藉你中意食～

條女似講啲唔講啲係咪接受唔到人哋同佢講分手所以扮冇聽過啊

係囉條女都唔簡單

仲要一開頭話唔想影響男方唔講太多
轉個頭又爆哂俾蘋果
保錡係pk 但話條女冇機心我唔會信囉

好大食

完全同意

個女仔whatsapp可以成個月忍到唔揾個男
但明明前一晚係仲有講有笑喎
成件事唔似就咁表面睇咁簡單囉

最唔撚明點解啲人就係覺得佢一定啱

兒登

我都好想保錡出聲爆Carrie講大話阿，
保錡人呢？
我地要花生阿

個樣可憐嘛
但睇哂佢啲千字文同爆畀蘋果啲料之後就......

有位唔通唔上咩

沙律有咩花邊
淨知佢同白粉報好fd

個人發展？
係要呢條仆街全線收皮

保錡可唔可以上水講哂成件事係點 還掂你都話之前已經講左分手

個樣無辜辜

保錡好L廢
保錡人呢？
潛水

真係得啖笑

有source 先啦

識玩識食

又係你條護錡手

今日咁多PR幫吳保錡講野spin
你有料咪放出嚟對質囉
冇料到自然比人屌架啦

保錡人呢？

而家講緊保錡的確係仆街 但條女都唔係完全冇野喎
P咩R姐

冇人唔俾你屌保錡 係叫你睇全面啲炸

佢係埋6c個group

之後轉左校啦
睇佢文化水平都讀唔撚掂啦

6c個group?

真係有野既 我支持保錡爆佢大鑊

Agger

影衰哂大埔band1名校嘅人

其實條女都應該唔簡單 內情真係佢地先知 又唔好撐曬條女先 費事炒車啦

小心又俾人屈你係pr啊

啦

PR最撚叻咪各打50大板扮中立，實則引人屌女方

咪帶風向啦，個男都冇理到條女感受
愛嘅反面係恨，爆比蘋果咪爆比蘋果，有咩問題

條仔做得手腳乾淨就唔會比到位條女入啦
真係以為女人咁簡單，一早就聞到陣除set 陷阱啦

牙奇下世小心啲啦。感情問題係香港地死罪嚟，上一個賓穎老鼠咁大件事都唔明

其實護錡手/PR/中立撚唔駛講咁多
吳保錡有料爆到出嚟自然有人信，冇料到就收皮
點spin都冇用

無做錯咪一五一十講清楚
唔好諗住低調處理幾個月又出黎扮無野

佢爆冇問題呀
但唔好一時話冇公開對話必要
一時又話後話

頭先篇千字文先講完唔回應
幾分鐘前又話係唔係公開對話好啲
仲有心情post靚相

條女睇到佢成身屎咪post靚相慶祝下又多左follower

師兄你閱讀理解拎U？
不清楚有沒有公開的必要=無？

喊曬口話人博同情
冇野又話你好心情

香港人就係咁，blame the victim既極致
唔係話幫條女
但呢件事上面點解可以spin到去條女有機心

我閱讀理解拎乜唔係重點
重點係有料就應該要公開啦
做乜唔公開
我支持佢公開㗎

沙律d 野有無人詳細講多d

我點知有無必要公開
我淨係覺得你唔屌偷食走去怪個受害人真係好仆街
仲要自己理解能力有問題

分分鐘成件事都係沙律報料俾記者

唔知點解我都有呢種feel
講真帶手口罩邊有人認得。。

就快講到條女要出post感謝條仔比機會佢上位

邊度有怪過個受害人呀
你係唔係當事人呀有被害妄想呀
我真心佩服個女仔同覺得佢勁㗎

講完唔撚認就收收皮先
無野同你討論到

祝你呢d撚樣成世比人綠帽
再比人批判有機心，搏同情

仲要男既係保錡報料之前記者知唔知保錡係邊位

就係因為有呢啲賤種fans先養到班賤種偽人咁撚仆街

無錯
而且溝通唔係淨係得whatsapp
仲有電話、facetime、見面等
咁最後通話、見面係幾時？發生過咩事？

女方淨係 show whatsapp
其他又冇提
話11月冇去食男方家人生日飯
可能因為咁嬲咗？
Whatsapp最後對話完全冇提呢件事
根本講d唔講d
只係講對自己有利的嘢出嚟

女方截曬圖向蘋果報料
所謂「網民」講男方有幾賤
網上「網民」身份點證實係真身的舊情人、舊同學？
講係就係？
今朝都有個「網民」留言話carrie都做過第三者？
咁「網民」係咪可信？

男方處理手法可能有問題
或者好衰咁見異思遷
但女方都有d似不甘心咁扮可憐想報復

唔係ian咩

我地支持保錡出黎澄清，還自己一個公道

沙律正咁撚多

哇ching你咁勇敢
我驚你一陣畀人話你唔屌個男嘅偷食
但怪個受害人呀

保錡快d出黎澄清

條女啲料都夠保錡收皮喇
你保錡係無辜既就出黎澄清爆大鑊
唔好要班死忠係到spin黎spin去

清走先 一陣俾人話你愛保力
我支持你

喂
PR/護錡手/中立理性撚啦
出嚟講兩句啦
講到條女咁有機心
吳保錡拎到證據出嚟未呀？

支持公開所有證據
支持當事人一齊出嚟對質

有冇圖

學193話齋 保錡懦夫

沙律 同白粉報都幾fd
曾經拍過d 水著片 扮偷拍片
唔知係咪互惠互利啦

唔排除自己放出去
定係畀蘋果影到後就黎個順水推舟
個男係點都影響唔到佢

所以我比較好奇佢以前d 野
希望有人爆下

我有話個男的衰
不過女的都唔係咁簡單

睇嘢應該睇闊d
大家已知的都不是事件的全部
冇必要咁快下定論

佢ig有寫

啱啱睇到

溝女唔使多
最緊要大波

如果我係佢老母
知道佢用600蚊買個“明星”人手做嘅goods
個款仲要咁撚樣衰
真係打撚死佢

巴打你走先
我幫你頂住

如果我係保錡，我真係退出好過留起到柒
呢兩年用error個名搵嘅錢多過你企街做sales搵嘅錢
慢慢用應該都頂到排

係做錯就道歉
無做錯咪澄清
我都唔想屈錯好人

如果條仔永遠都唔回應
咪永遠都唔洗下定論
潛幾個月水跟住出黎扮無野

同埋其實一直唔覺得佢有珍惜入到error呢個機會...其實唔係error真係唔會有咁多人識你

佢成日勁不屑
講真 另外果三個有認真involve
觀眾係睇到

保錡負評我

先唔講單嘢
保錡依家對件事嘅處理方式
就係9縮、潛水、冷處理
同Carrie講法
保錡冇同佢講清講楚嘅處理方法極度似
所以俾我嘅感覺就係Carrie講法有可信性
件事點都好
作為一個年輕一代偶像
作為一個男團成員
甚至乎係作為一個男人
都唔應該9都縮埋
為年輕人、為隊友、為自己條女
堂堂正正光明正大企出嚟交代清楚
而唔係扮駝鳥插個頭落地底
好好哋搞個記招咪搞掂晒囉

上面幾個愛保力/PR喺度扮曬嘢扯貓尾以為無人知
話條女有機心報仇 咁我想問下係邊個話已交代清楚關係呀？ 條女cap圖就係證明左佢無交代呀嘛 咁都spin去報仇
喂 呀保錡真係咁無辜就比d證據黎啦

有冇人入咗新tg group, emoji條友好on9

係咪有花生
有證據就攞出黎

不過張沛樂隻臭雞呢鑊咪使旨意翻身

如果有其他通話條仔一樣可以俾證據出黎反cap

咁佢俾唔俾到先？

條仔出軌報復有咩問題，唔通出軌仲要錫住佢

有無得排隊diu

早兩日臭雞張沛樂有篇東網搵塔羅師 買餸 都上到新聞

去大棠比人影到又會咁岩
距離仲咁撚近

以佢嘅知名度 搞記招好似抬舉咗佢喎...
ig 出個post 交代返夠啦

等睇花姐出手

不想因為這些事上娛樂新聞

你叫張沛樂隻臭雞情何以堪

傻啦
佢自己一個根本就唔會發展到

咪自己出下同melody既歌
Tune到自己初音聲咁囉

隻臭雞呢鑊真係捉蟲入屎忽

諗住又靠桃色上報
點知一鋪清袋

其實我唔明點解蘋果會有呢張相？
唔係就係去大棠個陣影嘅咩
沙律自己俾？

我等緊假日本妹做第三者粒花生

邊個幫佢地影

早兩日白粉偷拍到佢搵塔羅師同買餸

大棠相仲好多間傳媒都有

有電燈膽

東網

天使與魔鬼

擺明條女自己比
想逼走Carrie

Edison 神先係幸福賓周

個女仔仲要係俾記者問先知條仆街偷食，都未知咩事轉頭仲要見條仔無啦啦對外話分左手
拍左成兩年拖，條仔咁樣對自己都唔嬲得？聖人咩

google 馬惜如 馬惜珍

偽娘你都食

正印carrie同佢一齊根本就係一朵鮮花插在牛糞上
都唔知俾條八両金中出左幾多次
呢條死狗公八両金真係死全家落地獄不值得 可憐

沙律都唔係咩好嘢
擺到明佢放料踢走正印

點講都好，沙律都立於不敗之地
搞到最後個保錡真係拆唔掂，沙律又可以扮可憐扮受害者俾條仔呃咗乜乜乜
啲毒撚一定信哂佢

屌你呀唔撚想見到吳保琦出現呀
今晚膠戰實罷睇
吳保琦我屌你老母雞個臭閪

ViuTV《全民造星》出身的ERROR成員保錡，被《蘋果》獨家爆與張沛樂（沙律）十指緊扣拍拖後，隨即被爆瞞住「正印女友」Carrie偷食，更被指是偷食慣犯，有網民在網上聲討保錡，要他退出ERROR，而他的隊友193就表示保錡亦有為此事不開心，更力撐對方表明ERROR是「四為一體」。

公開道歉啦屌

坦白講 只欠公開道歉同解釋
拖得愈耐愈反感

琴晚係viu 睇到sell賀年落廣告有佢份
眼火爆

攬新女死撐講大話稱分左手就識公開講，道歉就唔公開道歉，正垃圾

上年viu 有個電競節目搵error做主持，保錡filrt女filrt得好肉酸，又借啲椅捉個女gamer隻手，成個畫面好尷尬

fb膠戰仲拎佢嗰段嚟宣傳

屌佢老母
睇佢以後幫邊個品牌代言
一定罷買

今集唔睇
網上重溫都唔想見到呢d垃圾

佢嘅賣點咪就係八両金既尊容囉

佢個樣我覺得有D似台灣反骨個孫生

屌到佢道歉

花姐咁都唔割？止蝕啦，咁落去連其餘3個都要陪葬
牙奇你再唔交代，就以後都唔使交代架啦。
怪就怪你食正件姣婆大波妹主動放相比記者陰鳩你啦

條友真係無腦

唔係咁都唔割掛

男人個個都有偷食嘅心嫁啦，只係佢比人影到

想知保錡平時係咪對每條女都唔會講分手

邊撚個保錡 蔡寶奇我就識

爭贏咗八兩金有咩咁威
carrie最錯係揀咗八兩金做男朋友
真係唔好以為又醜又窮就會係好男人

屌

佢以前點樣晉級全民造星？

仲會唱ex既身材唔掂

-6入
有個評判撳錯燈

娛樂新聞
拉

我想講我頭先聽返上年Mirror上電台其中一集，第四集
大概4:30，4分零鐘，佢哋討論緊點樣教人追人，
講緊話正常都唔會夠膽喺條街度同個女仔攞contact，
Stanley話保錡應該會夠膽

佢食完啲女周圍唱唔係新鮮事，身邊嘅朋友都知

唔奇 正印個張11月頭影
沙津個張11月尾
擺明雞格
好勝心好強

保錡肯定不足3個月俾隻臭雞飛

笑左 沙律自己做新聞上位成功

沙律前幾日仲串77
做乜呢兩日收哂聲

屌真係笑死，用啲最低樁嘅手段去逼走正印
為咗幾個月貨仔嘅八兩金，貪玩搞到自己個朵臭哂

保錡原來有喺自己個FB回應大家！

屌 仲咁撚串柒柒

Private account嚟
講嘢緊係「型」D「MAN」D
另外個Page咪潛水9縮囉

仲咁撚囂張
希望條女爆多啲 推到佢收皮

搭兩船有咩咁勵志...

果時應該carrie未爆野

有啲女人以搶人條仔為樂

聽日10.30有臭沙律sosad

我都係最近睇ERROR遊覺得佢OK
點知而家爆單咁既野出睇
即刻唔想再睇有佢既野但係想睇另外ERROR果3個
上次睇193個IG LIVE話今年會開ERROR遊3
希望可以無左呢條PK
條PK唔配留係ERROR 走啦自己識DO既話

隻臭雞上返水啦

搶有錢既都叫做可以脫貧
搶個窮撚八兩金仲要自己爆料上報

真係新聞

而家咪有人識佢囉
我都係其中一個而家先知沙律係乜水

好想知臭雞沙律靠咩係個圈度生存咁耐

明星又唔係
演員？
歌手？
Model? 最多咪𡃁模（但已經好老）
肯拋個身出黎上位

仲有靠桃色新聞上位
不過今次都驗證左佢真係冇腦

保錡個for fans 既private ac
前幾個鐘post左首咁撚樣既歌
宜家del晒所有野了

2018年大把人食緊美心打邊爐加早鳥優惠

保錡話唔識點解釋，所以無同佢女朋友講佢食緊另一條女

啲愛保力真恐怖

del留言嘅係佢本人
唔關前admin事
佢真係好仆街

仲要話佢哋好夾癲

始終如一咁溝女呀嘛
自救tv見佢同女仔唱歌都搭晒膊頭

表裏如一咁厹

仲有一樣咁擺明唔想撈error job

幾夾
一隻臭雞 一舊屎
唔通屎配carrie咩

姣婆遇著脂粉客
又真係幾夾既

吳保錡你好撚賤格呀
縮係個gp 扮蘑菇
dllm

垃圾吳保錡頭先仲要係張敬軒個live 係咁痴

磨牙

因為軒仔同delta t 合作
所以軒仔係live 到播delta t 既cant stop
播前淨係提delta t 同jny 既名
條撚屌留言：咁我呢
依加冇人識你呀

佢仲可以夠膽死依家開post

講漏左保琦

條友食咁多好野。

補返佢d comment

無品 賤男

同造星公廁關嘉敏可謂天造地設既一對

屌真係好憎佢
完全當冇件事

屌
人地仲大撚聲聲
話自己仲有幾個節目要拍呀

佢仲要係自己fans club group block+ del左鬧佢ge fans同留言
無解釋等d人以為係佢個admin block， 等個admin食死貓
admin依家都唔做了

咁能仆街都有 堅係賤種黎

佢係唔係男人黎
睇到admin 食死貓都唔岀來澄清
都唔知有冇當過人哋係fans
冇見過啲偶像係咁唔錫fans

轉會啦

真係好狗...
點解viu唔踢佢走 又唔缺仔

咁既樣都做到食家

有道理仲唔發圍咩
吳保錡依家你好撚柒呀

好符合佢分手都唔講聲再食女既性格

佢del晒所有鬧佢嘅cm

係，佢依家所做既野都證明左Carrie講既係真

條友幾時炒？